突發！有食環去左百里香處理肚屙事件

聽到老闆話：下？我地星期日冇開架喎

係咪印度人黎

話時話岩岩食完百里香出熟食中心個陣發現出面落雪

唔係 著住mastermind煮野食 好撚有米

屈你星期日賣啲野食屙人，同屈個盲嘅偷睇國家機密有咩分別

平行世界

盲俠騎劫隱形戰機

你地做人 要有啲良知先得架

個食環姐姐仲要話個舉報人聯絡唔到

都怪你搶晒啲生意

屌老味，真係有人搞百里香

老闆，拎到啲屎去證明自己清白未？

黑警以後犯法有新藉口，唔洗再話受佔中壓力影響犯事，可以改口話因為食左百里香

發現隔離間金茶王開左之後就出現左好多攻擊型打手

青非老

邊個開post話肚痛捉佢出來啦

聽到個食環姐姐同老闆啲對話我真係笑撚左 心諗邊位巴打

星期日冇開
咁個位巴打又話星期日食到肚屙既，柒到

波台d人係咁

老闆，我撐你呀

青非老
我都係臨危授命徹查此事

玩出火啦 老細

波台,不了

抽氣扇一到百里香，所有吃燒雞的人便都看着他笑，有的叫道，「抽氣扇，你昨晚又肚痾了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗白湯，要一份百里香燒雞。」便排出兩張廿蚊紙。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又痾到七彩！」抽氣扇睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我星期日親眼見你吃了百里香燒雞，瀨臭屎。」抽氣扇便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「瀨屎不能算痾……瀨屎！……波台手足的事，能算瀨麼？」接連便是難懂的話，什麼「我明明見到百里香星期日有開」，什麼「比啲時間我」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

唔知幾時會好似雞同鴨講咁比對面舖放老鼠

人心難測

老闆話 啲人明踩暗讚
就係樓主你呢啲人

波台狗食屎大 由佢地啦

食環:

慘過返印度,同我爛出嚟!

為乜
如果咁樣執咗 你會開心咩
中非打

食環：邊條撚樣撚我話百里香星期日食壞人

報假案死全家

無撚啦啦 又關波台事嘅？

因網上一言不合 決定天天報食環話瀨屎

好低莊

食環：快啲日日報 食埋先走

所以？

忙完手頭上D野未

我星期一食真肚柯

今日食完無事

一定係你發夢
只有星期日食百里香先會食到痾咋
打非中

可能佢星期日買左等到星期一先食

鍵國派？

屌你我成日幫你推介比人
今次真柯呀
其實件事係乜
我買左e餐星期一外賣

算啦，波台狗 老闆無咁易比你地打敗架

唔知
我只能夠講我今日堂食F餐飲凍奶茶乜事都無
BTW,你全日剩係食左一餐百里香?

百喜食左5年未試過屙
百里香

夜晚屋企食
佢地無野

大快活又贏

又做鳩你唔會咁遠都買啦
如果確認無事都會幫襯返

受便秘困擾整日「肚谷谷」，「有入無出」極為痛苦。外科專科醫生郭寶賢表示，習慣性便秘要及早處理，因為糞便積聚在腸道內，結直腸長期被撐開，會變得鬆弛無力，逐漸喪失腸臟蠕動功能。有20多歲嚴重便秘少女，一個月才排便一次，肚脹如懷孕4、5個月，過去試盡方法通便無果，最後演變為輕微巨腸症，需切除五分之四條「無用」大腸。

中立咁講
食物中毒通常大規模,外加食物交叉感染
唔止你個餐會出事

唔會傻閪到生勾白做砌人生豬肉 係到以為寫下信就可以將人地擋嘢折埋下話
以為自己好撚型十足啲漫畫男主角？

好心你啦有證據就拎出黎光明正大告鳩佢啦
屌你係到cc縮縮成個女人咁

因為簡體字，所以得到咁多負評？？

G持,無論係食客定係百里香老闆,都需要一個公道

咁你係咪比咗樣本同律師信佢？

G持,記得提供醫生紙同餐廳收據
一定要一野煮死百里香

Attach左舊屎張相

大佬你咁搞法人地點做生意呀
千祈唔好投訴埋阻塞通道呀
支持通道暢通非攻擊

留名食花生

仙人事件今舖燒埋印度仔咁款

G持,上次坐百里香出面,門口間燒味鋪搬乳豬個陣個乳豬頭撞到我隻手

真係人唔笑狗都吠

唔G持
做乜要佢地業務蒸蒸日上 客似雲來
要一野煮死百里香
快D提供埋醫生紙同餐廳收據
有證有據佢地實走唔甩

中立非肚屙

我到現在終於沒有見——大約抽扇的確死了。

青天非肚痾
有印青天主持公道
有證有據我一定煮死百里香

唔理你係咪老細今鋪都撐你

屌鳩港共又唔見你地咁撚叻 人地上網討論下間食肆就突然團結眾志成城要搵嘢砌人生豬肉搞鳩人 欺善怕惡

係咪平時比人恰得多要係網上搵存在感？

我係你如果真係食到肚痛又要追究就正正經經行法律途徑告鳩人

做男人做到咁撚c縮 小朋友齊打交？斬撚咗條賓周佢啦

老闆可以上新聞lu

含撚啦港豬

我鐵面無私,就算我經常幫襯百里香
只要你有證有據,我第一個出POST討伐百里香
咁先可以彰顯到我既中立性

我叫你幫我含撚啊傻閪

講唔贏你 兒登仔突破智商下限
好撚低質

老闆 我撐你

我都祝下你告得入百里香

撚樣收皮吧

印青天我今朝飲完m記奶茶瀨屎有冇得告

有
但你要搵一日M記無開,簡個日話自己飲左M記奶茶

印度邏輯
肚痾一定唔係食過百里香
你全日淨係食過百里香呀？
水都無飲先會關事
正常邏輯非打手

狗唔食得人嘢
洋蔥之類都唔得

咁難食都有人吹奏

食環都要食下百里香
食非打

唔G持
要求食環突擊,等百里香毫無還手之力

因為食開屎 證明係連登宣傳幾多人睇到

要求公開屎樣本

連仔收咗百里香唔知幾多餐飯盒

就黎世界末日都關波台事

2張圖都同一種手法 似係同一個人

個POST笑到GAG GAG聲

唔知都唔知全世界d通告都係同一條友出架

唔知你up乜春
講緊d圖遮掩方式手法
睇你都係冇料到

波台狗真係

百里香就睇你表演啦 高手

屌
對人不對事私怨吿人
真係好肉酸

你點知人地唔係真肚屙啫
講邏輯非打手

得啦
咪投訴囉
我食花生炸
你屌完佢 佢開post屌你 你條氣唔信呀嘛
上文下理咁啱唔啱呀
食野一定係百里香食到肚痛呀嘛
你問下連登仔我咁講啱唔啱囉
一個打手搞到你嬲嬲豬
食環署真係驗啲食物最後冇事我睇下你噏咩

樓主小心畀老闆捉返印度

印！青！天！

印非度

老細

有人鐘意分享
有人鐘意食到肚痾
點解要互相攻擊
中非打

Cls

貼張醫生紙,留低你屙d屎
skr

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel~

都要有樓

話緊你哋班友好撚蠢啊
喺度曲線幫佢賣廣告

沒有曲線
只有直線
肚痾非壞事

大家笑吓未幾好

新一年祝大家以和為貴

恭喜恭喜😄

你哋走去告佢真係戇撚鳩鳩
根本喺度幫佢還清白
屌你老母都唔知有冇上過高登

人嚟 餵兩位公子食百里香

亂報警就叫浪費警力，亂報食環係唔係叫浪費食力

砌乜野生豬肉

個個講到真係全部屈佢咁

你都幾撚好笑
同有無上過高登有乜關係？
即係肚痛都唔講得 要自己吞咗佢呀？

講咗 有證有據就拎出黎 幫你同心協力屌返百里香都仲得

你乜鳩都冇就係到嘈
同#metoo班撚屌有咩分別？ 定還是你就係果班撚屌？